拒絕攬炒？

拒絕攬炒？
企喺對面/扮中立/漠不關心/只係因為懶同怕辛苦嘅你！

知唔知咩叫攬炒？
係玉石俱焚/係一鑊熟/係攬住一齊死呀！！！

有前線係寫咗遺書上戰場架！！
你見唔見到佢哋嘅絕望同決心？你覺得佢哋會輕言放棄？會驚？

佢地贏就係你輸！
佢哋輸就係攬炒！
你根本冇機會贏！
你贏即係攬炒！

同佢地一齊贏定一齊輸！
你自己揀！

想拒絕攬炒就一齊贏
聽日港島見

#818維園 #香港人 #拒絕攬炒 #攬炒

明天見

[有IG嘅同我入黎] 捍衛自己地盤啊diu

有時間幫手diu zau 5 mo!

818
Yat Chai Yang

觀念正確
概本就無攬炒以外既選擇

［超緊急］818大遊行 幾時死線？

係只有同我哋一齊贏或者攬炒！

好！
笑到最後一定係香港人

Yeahhh

我地贏就係你輸！
我哋輸就係攬炒！
你根本冇機會贏！
你贏即係攬炒！

維圆見